［特急］智能燈柱is watching you

大家睇下第七項議程，正苦計劃喺油尖旺起支智能燈柱，燈柱上面有勁多個鏡頭，到時收集哂邊個幾點喺邊到行過，有埋人面辨識，我地嘅私隱就會無哂！！！
可以點做？

push

組隊拆晒佢

政府資訊科技總監辦公室
香港灣仔港灣道12號灣仔政府大樓15樓

政府資訊科技總監
林偉喬

創新及科技局
香港添馬添美道2號政府總部西翼19及20樓

局長
楊偉雄

推

推
好似金鐘有

<集思廣益> 行動第一波，點樣可以拆監控燈柱？

不要說智慧燈柱，試著說監控燈柱

真係watchdog咁

又陰d陰d

過多個月推出黎又話做足諮詢

監控燈柱仲大鑊呀，推!!!!!

推到還手po沉為止

Push

屌

1

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

密切注視

第7點

推呀

INBOX 民陣
一定要講埋呢個 做721主題之一 7大訴求

上熱門

推呀屌

試著說 「監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

21號一定要講埋監視燈柱同信用評分

中文字變成中共把持既「新語」
好多外國人唔識中文，留意唔到中共係中文網絡世界點樣意圖大一統
上面既人以後對「自由」「人權」等等既理解會同西方人好唔同

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

【一燈多用 】50支多功能智慧燈柱 率先安插觀塘6月運作

可以去觀塘參觀下先

EMP jamming device

係咪圍緊？

Cls

過左啦？

見一個打爆一個

有冇啲實際少少嘅 ?

癡線
創新及科技局等同信用中國

點解哩啲agenda係落區議會 真係好撚陰濕 大家都知佢唔止係一條燈柱

無智能燈柱，只有燈柱形監控器。

Up

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

監控燈柱
監控燈柱

監控燈柱
監控燈柱
監控燈柱
監控燈柱

但係現實冇Dedsec

試著說 「監控燈柱」，不要說「智能燈柱」
監控燈柱
監控燈柱
監控燈柱
監控燈柱

好撚唔得閒

60,000都唔夠
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

試著說 「監控燈柱」，不要說「智能燈柱」
監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱

60,000都唔夠
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

監控燈柱就監控燈柱啦
智慧？？？智障就有份

比人hack左就真係監控全城了
雖然裝cam個班人已經係最大犯罪組織

試著說 「監控燈柱」，不要說「智能燈柱」
監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱

係咪開唔成會喇？

試著說 「監控燈柱」，不要說「智能燈柱」
監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱

60,000都唔夠
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩！

推爆

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

60,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

推！！！

推推推

痴撚線，推

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

60,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

推！

「呢度搞呢度散」啲frd
搞9啲柱

私法制裁者

Hack唔hack都係俾人監控

少年警棍

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

60,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

[50,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

根本唔局限燈柱，分分鐘是但一個cctv已經行緊監控

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

陰尻濕

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

50,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

唔止九東，踩到入油尖旺

up

50,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

監視燈柱

監控燈柱

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

55,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

55,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

無乜人理

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證 [/red]
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

60,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------
課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

-------------------------------------
65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》